再多10個 總數48宗中國肺炎個案！

香港就黎成為武漢肺炎起源

沙士好多人用血嘅教訓話我地知要戴口罩同洗手

聽日就支那動物大遷徙嘅春運，睇支那9 up得幾耐

究竟係咪支那班仆街有事特登買車飛落黎醫

日日都成車 原來香港真係咁多人去武漢

25個出左院

就快多過發源地

25個生化武器

推

睇黎真係殺唔死人
定香港醫療真係咁勁。。。

咪傻，發源地d數一定假

無化驗結果都出院？

驗極都陰性 然後痊愈就出院

日日幾車幾車咁入

去 藍店
和你咳
睇下 生意會唔會好d

應該係普遍香港人意識強咗好多
真係肯去睇醫生

佢條list好多都唔係中國肺炎，只係流感

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

少左好多人rt
唔好鬆懈呀

［黃藍經濟圈］打倒藍店方法：扮咳師